警方： 電單車撞人警員即時休假

已割蓆
已做condom

又保屌你老母臭閪

Condom 仔

休假？
停職坐監啦

休假咋喎爽到佢

休假仲爽喎有錢袋又唔洗返工

人工照出，割乜?

做得好，獎幾日假

下瘋狂駕駛都休假咋屌你老母？

有冇真係休都成問題

開槍嗰個仲保緊

即時休假有乜用啊？
休完又當冇事？

入去坐咪又係有糧出，吊

講就咁講姐 佢咁樣講樣 實有班on9冇咁嬲
但其實最後條撚屌升職加人工都冇人知

意圖謀殺喎
休假？

有糧出架

咁都被佢吹到生命受威脅

撞完人可以放仲有薪假 fat fat

休假所以？
負咩責？

黑警想做休班警？
roadkill就得

屌你老母休假！？

yes!

保開槍，證明今日話上頭保佢吔開實彈的事係真的

停職調查啦 休假有撚用
仲有開槍條撚樣呢？

condom

刑事調查呢

繼續搵

瘋狂駕駛

謀殺啊 停咩職 成班狗都控制唔到自己

即係放假，飛轉日本返來又可以返工

你呢d蠢撚知唔知咩叫輸蓆

咁爽撞完人唔洗做仲有糧出

全職休班警
屌你老母
意圖謀殺呀

先唔講點解唔係停職而係休假
休假嗰個係唔係撞人嗰班仆街都唔知
甚至撞人嗰個係唔係講廣東話嘅都唔知
仲信鳩佢型曱甴係咩玩法zz

糧照出 野唔洗做 出國旅行 玩完返黎繼續愛黨

割蓆

咁都休假 包庇罪犯喎

調查兩年 搜證兩年 排期上庭兩年（如有） 打官司兩年（如有）
照出糧

好開心 休假 過段時間件畜牲返警隊又升官又做英雄

謀殺都係休假 , 真係天龍人

講到係人群穿插

唔使拉唔使鎖

預計呢單案發展：
警方查呢單案查幾年
調查期間叫該名殺人犯提早退休
最後成為安全套坐監

休你老母雙
謀殺喎依家

休佢老母呀

屌 休假即係仲有糧出
屌咁有撚用

我淨係知道，再唔增加對家成本，我哋啲頭好快送曬。

減少自己傷亡嘅最好方法，永遠係狠手過對家。

休假？

仲有假放係咪on9

休假都有糧出 有撚用

免費假

休假?
食撚屎啦

放假做休班警捉人

咩休假，係要停職

Fucking agree with you

咁好。有假放?

休假呀
幾多狗想放假都冇得放呀
即係鼓勵佢地做多d 去盡d

休假姐。。七警都係獄內pay住休假

咁都唔炒精神有問題喎

休假？
收住糧放假
我屌你老母啦

要令對家衝嘅時候有心理包袱，唔係衝完捉到幾件就入狗屋玩OT補水。衝3次，足矣

下之前又話如果有問題就要停職
就可能有一半警員要停架
依家做乜姐...係現場有人打鬥
個交通警分隔開打鬥人士渣嘛

黑警即使坐監都係有糧架啦
即使停左職都係搵藍絲繼續捐錢出糧

休咩假，拘捕啦

休假？你唔拉危駕？

開槍個件呢

根本無割
做下戲
隔幾個月升職攞獎

狗覺得佢做錯呀？

休假,唔係停職唔係革職 有撚用

屌你老母
依家佢犯法呀
罰佢有假放就算?
乜撚野呀

冇罪呀? 放假就想冇左件事…

有薪假

又唔拉
拉左又唔告
有咩用

搵隻狗出黎!!!

正呀撞人仲有得放假 全部交通警一齊黎啦喂

屌你老母,休假
仲要係有薪假

休假？應該拘捕佢啦，揸車撞向人群點計都係恐襲啦！

放假就想算數?

唔駛做，人工照收
休完假升職

又多個長期休班警

佢講姐,照番工你都唔知啦

坐係屋企都有糧出?屌你老母啦

唔好咁天真
調職做畜龍咋

等人忘記件事休完假又出嚟害人害物

休假即係獎勵

咪又係停職但照出糧，無後果

仆你個臭街撚有割席

休假照出糧？ 吞槍啦死黑狗

休假咋？重要得一個？

咁樣碌都淨係休假, 咁算係condom?

咁開槍個啲呢dklm

係𡘾佢唔返工照出人工啊

休假 照出糧

犬瘋狂駕駛撞人都可以唔洗上庭

大量前線黑警都想放假 咪有樣學樣
痴撚線

過一過冷河又無事

休假有糧出都算割? 樓主有無咁傻

即係糧照出？

屌 謀殺都淨係停職休假？

放大假咋

休假?

休假又唔係革職

屌你老母拘捕都冇淨係休假, 睇到火都黎

屌

放假? on9架
你蓄意殺人呀!!!

休假？

老謀啊屌你老母

休假？？？？？

獎勵佢休息呀屌你老母

撞完人仲有假放？

咁樣都唔喺謀殺？
又想學的士佬咁撞傷人 再告人地暴動？

我睇唔到，點知佢有無停職

佢輸在係有車牌

休假？
我揸架電單車衝入人群就無法律責任？

休假= 放暑假

休假

交人出黎審先講啦

係咪冇得OT 當處分左，賺少幾萬，一班人渣垃圾黑警

開心係屋企睇住大家比人打

黑警坐監都有糧出
只係呢條交通狗係五個月黎第一次被休假調查

謀殺都係休假

警察都冇編號既
隨撚便你啦。

聽日就更多瘋狂駕駛

冇編號冇名？

我屌你老母
休假 休你老母
搵定山地啦 無裝狗

gta警渣：正，已經好耐無放過有薪假

出緊糧嫁仲 割條撚丫屌你

唔使做又有糧出，爽爆啦

係撚

休假，拘捕啦屌你，危險駕駛呀

休假但十皮一個月

有假放 爽死

蓄意謀殺黎 咁都唔駛坐

撞完人有假放

變左休班狗咋喎

啫係變休班警，無gear

休假？犯完法唔使返工仲有錢𢭃既意思？

仆街擺到明係謀殺

聽日警方表示：經過極深入了解，相關電單車因機件故障，導致車輛左穿右插的假象

藍屍死廢老：都話唔關警察事啦，警察係好人

休乜撚野假！
危險駕駛，導致他人傷亡丫！
休假！？坐得啦，仆你個街

晒鳩氣 要召喚神獸先有用

dklm恐怖襲擊都唔洗即時拘捕

爽啦撞完人有有薪假

屌你老母 停職定休假
休假就當無撚事呀
謀殺呀仆你臭街

休假？冚家鏟啦

休假有撚用 收皮啦

謀殺 只係休假?

抵佢㗎 擺明做多咗

保佢咋，咪on9

人工照袋，又冇檢控佢

都唔知邊個位condom

黑警最高刑罰 - 停職

無死刑？

又唔洗做，又有糧，又有得放假

3贏

On撚9

此例一出，大把警察跟住做

休假咋

呢個呢

呢個呢

爽 有薪假

人地過個冷河 跟住就升職加薪啦

今日親耳聽到，黃大仙廣場班狗講多謝你地（手足）出來比機會佢地（popo)有機會開槍射人，唔信自己搵直播，當時大約20 30人都聽到

等一排冇人記得就復職

點解唔係即時拘捕？

瘋狂駕駛同意圖謀殺就咁停職？

放假啫 啲狗出國去埋個旅行先升職

Con咩dom , 人地放假咋

比我都出黎撞人啦
又有糧出 又有假放
反正最後都冇事

休左假係咪變休班警？

坐住收錢 全香港人夢想咁都俾佢做到

Annual leave or no pay leave?

唔洗做有錢收
屌

升職休假

記住柒警長期有錢收
由14年開始
無一隻狗做過condom

仆街 意圖謀殺都保佢?!

意圖謀殺/
侵害人身罪條例

我停你老母呀

咪臭係
刑事嚟喎
我病食咗藥瘋狂揸車 咁就唔使拉？